Сервер лицензирования. Не поленитесь и посмотрите графики draw.io в корне проекта (вы можете скачать файл, открыть draw.io и импортировать туда этот файл, меню Файл---Открыть из---Устройство, затем выберите файл графиков).

## Запуск проекта

Режим разработки:

```bash
yarn run dev
```

Зайдите на localhost:3009 (точный порт смотрите в package.json).

В этом проекте встроена защита по лицензионному ключу - демонстрация работы "срок с начала использования" для веб-серверов (сервер лицензирования защищен лицензионным ключом, да). Чтобы отключить эту защиту в проекте, уберите использование checkLicense в mongoSetupDB.js.

## Билд в продакшен

На винде требуется git bash или WSL (для использования утилиты bash). Запустите билд в зависимости от платформы, где находитесь. На винде это 
```bash
yarn run build:win
```
, на линуксе и маке должен работать 
```bash
yarn run build:lin
```

Так как здесь также демострируется защита и в продакшене, я встроил здесь скрипт обфускации и компиляции той части веб-сервера, которая отвечает за собственно проверку лицензии (файл `compile.sh`), чтобы сотрудники клиента, которому мы или я продаем теоретическое приложение с моей защитой, не могли просто взять и отладить исходный код защиты с помощью sourcemap, чтобы в дальнейшем отключить или обойти эту защиту.
